{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053146",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55291&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천놀러와펜션"
    },
    "text": "この宿は海で徒歩では5分ほどの距離に位置しています。 周辺には大川海水浴場が車で3分、茂昌浦海水浴場が車で6分、大川レールバイクは車で28分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiが提供されます。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー施設はバーベキューグリルをレンタルできます。 バーベキュー費用は20,000ウォンで、雨天時は屋外バーベキュー場をご利用いただけます。 屋外バーベキュー場の利用可能な時間は午後5時から12時までで、当日現地にてお支払いください。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは許可されておらず、宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 宿泊施設情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は海で徒歩では5分ほどの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には大川海水浴場が車で3分、茂昌浦海水浴場が車で6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキューグリルをレンタルできます。バーベキュー費用は20,000ウォンで、雨天時は屋外バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用可能時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場の利用可能な時間は午後5時から12時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設には何がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設情報はペンション事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 462
    }
}